(公投) 卷卷薯片vs一塊薯片

示意圖

個人認為卷卷形口感更佳

卷-
塊-

....

卷卷

塊

一定卷
可以同佢打車輪

卷埋果d好撚正

你隻corgi